「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

※落街文宣，各區重建連儂牆
※派傳單(重要)
※Airdrop
※WhatsApp, FB, ig
我要星期日全九龍都要塞滿曬香港人
以下係文宣組巴絲希望大家拎去用

推

大大力推

幫我推!!!

推比大家落區做文宣！！！！

1020九龍見

開花or遊行

shared

推上熱門
大家記得拎去印！！！！
我要全港連儂牆，仲有條街都要係1020九龍大遊行！！！！

冇不反對爛紙都出黎

200萬人

推推推

Go

落街做文宣

放工airdrop

派傳單！！！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

1020見!

Push

到時見

長期置頂

推到上熱門

行動post

快推

唔好停

人手

置頂

文宣

宣傳

幫推

第二張 九龍大遊行 有啲難睇

sorry

推！
到時見

個字色同background

幫

手

唔洗sorry，大家為件事好姐，加油

香

Tui

港

人

反

抗

其實點解要整咁多張⋯

10.14 尖沙咀見

10.20先啱

14？

快

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

押す

D

pish

封面圖用呢幾張
airdrop成功率有8成

幫推1/10

幫推2/10

幫推3/10

幫推4/10

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

好靚阿

幫推5/10

一齊Airdrop

幫推6/10

push

仲有......

幫推7/10

幫推8/10

咪撚再做偵探，10.20做實事！

幫推9/10

幫推10/10

正經野要推，啲靈異，偵探post去含撚啦

一直想問 airdrop封面係第一張揀嘅相？

講真，文宣字太細，有啲亂
建議字大、簡單啲

應該係

推番d行動post

tui

有冇PDF 一個file過

大大力啊 facebook幫手留言post下 正常上得連登都會知但要傳開去先重要啊！！！

facebook真心好重要

睇直播個時放張文宣
咩gp出post又放張文宣
好多老人家同埋和理非都用fb架！！！

1020 尖沙咀見

民陣呢次係咩主題？

周街drop

唔好比佢停

推11/10

推12/10

13/10推

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

14/10幫推

要頂置

九西站
有相機帶相機影住前線唔好比手足咁易被0秒送中

15/10 人手置頂

16/10 推

17/10 推

18/10推

19/20 推

20/10 推

推啊 全世界都要知要去

推啊！！！！大大力推

20號 九龍見

都唔駛註明不反對申請中

推, air drop, ig, fb 連濃, 同我貼爆佢

大力推

唔好意思 借1借位
籃球之夜
七點半修頓見

今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

出嚟啦喂

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

Airdrop!!!! drop!!!!!

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

行動post仲唔推？

行到底

推行動po

721 811 831 929 10.1

推！

寧鳴而死

推 ！10.20 出來

以防到時候萬一發生警民衝突，大家可以去重溫返一d行動post/戰術post/材料post

我瘋狂post但冇人like推上去就沉底

我愛文宣巴絲

推呀！

推呀 有大活動呀

推 香港堅持落去

推啊

文宣呀！！！

p

長期戰，要針對D狗，林奠只得班狗咋，
針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命。警方研判是毒梟集團所為。

墨西哥販毒集團的無法無天，相較恐怖份子，毫不遜色。襲警案發生的墨西哥西部，又是毒梟最猖狂的地方之一。警察車隊在途中被多輛卡車圍堵後，遭到瘋狂掃射。

上個禮拜，一個毒梟集團的首領，才被警方擊斃，突襲警車，有可能是販毒集團的復仇行動。

儘管墨西哥當局把打擊毒品，列入治安重點，去年，仍然有將近三萬人死於毒品犯罪。

go

收到

做完神探就要打番主線啦

10.20 要出黎呀！

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚仲有有祈禱會同籃球之夜

已share

今晚仲有有祈禱會同籃球之夜

推爆佢

今晚仲有祈禱會同籃球之夜

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推撚爆你

推行動

推
唔郁

10.20

PUSHHHH

無不反對照出黎呀屌你老味

派傳單
派傳單
派

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

pish 和理非同我勇武怒貼連儂牆

目標係唔太識上網ge成人同銀髮巴絲
記住禮貌D

高質post. 當然要推

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚仲有祈禱會同籃球之夜

出嚟！

1020一定要有返616既氣勢❗️ 文宣氣勢

返工放工airdrop俾身邊嘅人
唔該大家

推爆佢！

流出

推，share出去

係世紀大遊行啊

今晚開show啦，大家記得準時到

追擊CCTVB收入來源 - 齊來支持聽晚張彥博演唱會

我要見到條街有文宣
要比更多街坊知道

pushh

行動post呀

推唔到
文宣手足好波

香港人 反抗！！

半年前好難想像民陣搞一次遊行會有咁多人幫手出文宣
好感動

寧化飛灰

８唔該晒文宣組，會幫你大大推同些牙出去

加油！

推
又喺時候周街派

推你老母

連儂牆 派傳單 放映會

有一個星期時間

1020 見

pusyyy

文宣兵全面進場

香港人 反抗！

Pish

Poster #3

「五大訴求，決一不可。」

Really

要置頂呀

好

推呀

俾返啲行動post上去啦

1020要人要人要人

即推

幫你推

推1

係時候做實事

612 721 811 831 101

神探撚食屎。
推行動post，講完。

大大力推！

不停airdrop做文宣 必須要人數！

推推推推推

呢啲post咪要推囉，
做實事。

辛苦文宣們

我要見到你地每一個呀

我幫你推post同時希望你正視我嘅問題，呢個錯字好嚴重！

「五大訴求，缺一不可」

麻煩執一執再出圖，
「決一不可」同「缺一不可」嘅意思完全唔同

推！！！
仲有twitter日日要retweet

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

推
印
派

我地要做番616個勢

加油

推 1020見！

香港人!

反抗!

P牌照推 日日置頂

日日同我喺ig fb出post宣傳呀連登仔
推左咁耐其他post
係時候推行動post喇！！！
今日開始宣傳！！！

其實我覺得文宣一張就夠...
一張一樣既不斷出現先令人印象深刻
啲人先會記得

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

文宣一定要夠

Tui 撚到去星期日呀屌！！！

貼滿街呀 Facebook gourp share呀 唔好連登圍爐

推行動post!

推1020九龍見

pish 佢老母臭

尖沙咀到高鐵
同7月7好似

I go to test by bus.

批唔批都出
大量文宣

題外話

近排d 海報好似無之前咁靚？

岩岩出一日
比啲時間文宣組

1020

成個活動最缺係咩人？
一張圖答到你

星期日尖咀見

推 airdrop 出席

辛苦文宣

推 整文宣牆！

推。

應該由鐘樓行到旺角球場

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

加

推啊重要

點解終點係高鐵站

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

大大力

Airdrop大法

10 20

全民文宣

行動post ,大大力推

推阿

行動！

手動推

推！！

要返團火

還手足真相

今次仲要係九龍

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

一般係咪就咁拎去影印A4 size就得?
我呢邊有個地方冇文宣
每次完場都會特登去果邊睇
結果每次都好失望，可能真係冇咩人啦
唯有諗住落手落腳幫手做埋文宣

香港人~~~勁過潛能悟飯

push!!!

Bump

人手置頂

pishhhh

ppppish

屌佢老母肯定又出反對通知書, 狗來的

唔該晒

I like this
比我加d memes上去可以嗎

大大力推呀

貼到全街都係

721 831 101

落街貼野呀喂

個人認為十一開花後 今次可以和理非一次
Solomon 佢地都吹大風 我地要比材料佢地用
我地下星期再裝修都可以

推
721
831
101

推
fw出去

拎咗好多圖 聽日瘋狂AirDrop

WOW

正呀喂 推呀

推，記住airdrop

推 多謝文宣手足提供靚靚文宣

GoGoGo

行動post要上熱門

香港人，反抗！

全世界入嚟

推上熱門

得好少post
推呀

十月二十，九龍見

Push this push this

推上d

一推再推

721831101

再推

已經airdrop 緊

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

上

推爆！！

有冇tg？

Fb, ig 大量廣傳

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

推行動post

大家推下日程表。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

最愛行動po

準備好出發

正，行動post終於上到熱門啦，熱能動啊

正

聽朝airdrop

pishhh

求下勇武唔好去遊行

推!!!!!

一齊推

好耐無收過手足airdrop
免費㗎，搭車記住周圍send

人在異地! 照推!

落街做文宣！

推1020

一齊做文宣

推呀！！！行動post！！！
二十號見！

願榮光 歸香港

正啊

推推子

PUSH

推啦！！！

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

推行動post
俾多個200萬我

上熱門

10月20日 星期日 13:30

尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推~~~~~~~~

go fire!

好靚

push!! 謝文宣組！！

Push.

日日都周街貼1020文宣

pusu

612 721 811 831 929 101

Cap低 聽日番公司印

1020 尖咀見
光復香港 時代革
香港人 反抗

推1/10

推2/10

推 3/10

推4/10

推5/10

推 6/10

推 7/10

推 9/10

推 10/10

推推小幫手

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

推！熱門冇晒行動post

up

要置頂

push
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

Posh

1

2

秒回唔升第一頁?
test

行動post一定要推推推!!

10月20日見!!

我冇嘢講

上熱門！

推呀
點解91日仲係P

推唔郁好無力
Ching幫手接下力

推佢老母呀

推！陰謀論po要停!

一個都不能少

有不反未？

呢個流出仲好睇過AV

痴線，真係上唔到熱門

1020

點解行動po上唔到熱門

我要再見到二百萬人行岀來！！！！

點解可以上唔到熱門

竟然

要人

#Yeah

無英文文宣😱😱

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

1020!!!

Push 文宣時間到啦

20/10 民陣九龍大遊行

踩到九龍陸沉

Yes

1020見

推到置頂

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

Fight for Freedom

Stand With Hong Kong

香港人 反抗

推到爆

鼓勵參議院

推撚爆佢老母

熱門一個行動post都冇
唔好比人帶風向
星期三了 再唔推又唔夠人出

10.20 民陣九龍大遊行

推上熱門
行動post 大遊行 得1100個正皮？

10.20 民陣九龍大遊行

1020 民陣九龍大遊行

去!!!!!!!!!!!!!!

派傳單加返民陣fb page既qr code落去好d
因為路線可能會改

推上熱門
1020 民陣九龍大遊行

希望今次係反對通知書下 達100萬人數既級別
民陣唔好退縮, 做好數人頭既工作 報上國際

正經野冇人推

推啦好嗎

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

大力推推推

感謝文宣手足

唔好意思啊
第三張 決一不可而不是缺一不可

係有意思定係純錯字

我怕係我跟唔上

嘩！ 人民歸來了，文宣也歸來了

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

推！！！

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行

批唔批都出
大量文宣!!!!

P

點先可以令到啲唔拎上網的人都睇到呢...
冇理由派傳單呀...

Good 好靚

多謝文宣巴絲整得好靚

推

唔批都出
大量文宣!!!!

Airdrop冇人接

輕輕一托

行

1020迫爆尖沙嘴

10.20九龍見

推呀

沉哂啦

屌 點解冇熱門？

推推推推推推

P仔回

一定要黎

hot

推上去

我要星期五前全香港每個角落都見到1020

Print 文宣！

望一望個post又唔見左

派傳單

尖沙咀見！

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

需要文宣進場 幫幫手

幫手 要更多

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

需要文宣進場 幫幫手

推佢老母含家零

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行
10月25 7am遊行式行路番工

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

推阿屌

原來1020要出嚟

繼續推

我推

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

我都派
邊區派好？
自己個區？

推
到時見

出嚟呀各位

幾時先知NONO結果

岑子杰遇襲! 屌你老母1020同我全部出黎

有無文宣犀利得過呢幅相
香港人咪撚再休息啦

宣傳！！！

出

咁少人推唔得呀

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 愛丁堡見
10月20 民陣九龍遊行
10月25 7am遊行式行路番工

PISH

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

連豬對香港人既忠告

吊，用岑子傑被dup張相做文宣啦！！！！！

推岑子杰上Twitter！
要保護佢就要比國際知道

#PrayForJimmy

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

訓前一推

唔推枉為香港人

推啦

幫手推啦 熱門有8個陳彥霖係乜事呀

我知人命重要但係唔好開咁多霸晒熱門啦

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

1020 全城出動！

多謝文宣手足

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

文宣
twitter
reddit
街招
派傳單
入信箱

推推推！

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

推爆

推，推翻上熱門

有無南亞文文宣?

點解冇人講今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

10.20 1330 民陣九龍大遊行

九龍見

1020 !!!

Upupup

出聲啦！！！ 大家快啲去retweet 同cm!

twitter組已經將所有岑子杰的新聞link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

行動post 要置頂
人肉置頂

重要po

10.18 面具人鏈
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

我P牌，又係中廢佬，一定有手足有計
一路都諗：
點樣可以同一時間一齊唱願榮光歸香港。
你諗下個畫面
全香港，無分地域，同一時間，全部人停底，同步唱係幾L振興人心！
仲要一齊唱之前戴上口罩
目的：集氣，比所有香港人參加，加熱成個抗爭
條件：
街上越多人越好，唔係返工時間，晩上或者遊行當日
音樂要同一版本，例如：apple music
時間要一致，理論上全部人手機係時間同步「要fact check」。有無app做到？
有藍牙擴音器喇叭嘅就戴出嚟
大量文宣

如果有得諗，麻煩有文宣隊幫手同落實！話明自己廢佬，落實靠哂你地🦜！

出黎出黎

號召全連登每人開一個10月20日嘅post

洗地

1020尖沙咀見

每人一小步，香港一大步

五大訴求，缺一不可

香港人，反抗

721
831
101

大大力推 星期日見

1020 尖咀見

國際金融中心都搞到咁，百幾年英國基業，中共一百日就幫你摧毀，犀利！

推呀 1020

支持 推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

1020 九龍見！

1020九龍見！

1020 1330tst

星期日 尖咀見

721係黑警死穴

尖沙咀見

pushhhhhhh

煲底相見
唔要新屋嶺見

10.20 尖咀見

聽日見